立法會議員可唔可以要求特首實施戒嚴?

覺得街上好危險, 希望實施戒嚴, 保障市民安全
請求解放軍全面進場, 加快一國一制推行